CityU as1

有無今年入CityU as1既同學仔

我！

咩科

Bom

BBA as1
想兩年讀哂3年既野

可以咁做？

喂喂 我都係bom

真架？！ 我無朋友

你紅巴？

我係絲

Ching as1有冇得去exchange 可否留tg